台灣房屋：致力打造華人幸福基地　率先導入防疫建築 - 財經	
2023-09-27	
https://www.chinatimes.com/realtimenews/20230927004782-260410	
台灣房屋集團致力打造「第五代健康宅」，為台灣創造世界華人的幸福基地，比照日本億元級健康宅規劃，台灣房屋以專業管理系統化、標準化工程管理堅守品質，特別注重建築結構、防水，更重視通風與排氣等工程，園區建築率先導入防疫建築概念，電梯車廂內安裝醫學院等級自動除菌離子空氣淨化系統，消除懸浮於空氣中的過敏原、黴菌、病毒與異味，在後疫情時代更顯重要，並導入智能服務設計，可即時掌握全區的環境空氣品質。

感謝中時集團和客戶的肯定，台灣房屋集團將持續致力於滿足購屋族高度「重視環境」、「設施與服務」的需求，成功建造出台灣第一座的國際級高端健康宅，更成為全球先進國家來台參訪的標竿。（台灣房屋）
